OCBC online video interview

有無巴打收到 interview 通知？

I mean summer internship